[勝得威平湖之星]九月十日沙田十場日賽討論區

勝得威

貓b

叫我

留名

lm

傑飛係咪又健康問題啊
奇撚怪已經出事你唔好都出事啊

潘狗我屌你老母

大聲D,邊個話買潘頓騎師王

笑撚死 笑9我迷田？

Kei BB

田雞騎王gel

買果3隻都唔見晒

手足好ball

尾場倒輸700

火車潘成份撞埋去幸運年年到
係咪要停賽?

田頭場有第4

邊個笑我迷田啊？

我要記得唔好再買潘頓w

屌超卓蛇事後之前 想講我第一次見到佢中到啪啪聲

個我貓同蒸翼，Gel你老母啊

仆你個街潘狗 戶口得番$5.8

祝潘頓死全家 垃圾累撚死

兩個賽日都輸

撐你架

唔係我呀
大家唔好誤會

唉屌信咗卡洛斯飛咗鄉村

又輸
開季唔識賭

真心燥撚左，買左4k

條三串七收千五
隻美金唔掂

個啲gel撚好煩

真係多撚謝潘狗

騎師王係雷神定田泰安 ?

垃圾潘

Tin

田雞

就係贏個第4？

反而今日贏返喎

隻美金

柏寶尾場真係醒神

想撚狗啊 迷拉黨呢？馬場皇帝

睇到好撚嬲 潘狗特登走死位

發誓以後都唔撚柒再買潘頓
輸都唔柒買

兩個反曬
唔解釋知心點解唔埋欄 都要清算佢

痴同分 都豬騎豬王 點玩

仆街搞彎珍寶。

星期三豬三舊

十年唔買一次騎王 就輸係潘狗手上

扑撚左條傻鳩算

老味騎師王點解唔係雷神

潘狗真係又鳩跑
如果我年入頭三我真係屌死佢

你老味個仆街gel頭撚囉

屌你好撚煩呀
規則都未撚睇清就縮埋一邊啦衝出黎柒
輸唔起唔好賭

等十一月先參與lu,啲馬態未起好難買

屌你老母潘狗

屌你老母呀
你死好命咋
多雷狗一個第四

大仆街就清曬架啦
田泰安個場要反省下

呀煲 撚狗

做乜鳩

輸錢都受唔住係度嘈

霍霍我隻美金呀

好撚多柒頭子

Btw 鳩up田雞騎王竟然真係

Gel頭撚都唔撚屌得？

潘狗:係啊 哈哈哈 成班傻仔 我又拉馬啦 估唔到我拉傑飛呢

點解

容天鵬熱倒冷去是常識吧

由頭拉到尾

冇睇夜馬，條女講成點

美金完全冇架

除左四百萬報錯四千萬之外
都冇乜特別大錯

真係仆街

呢兩個賽日已經擺低2.5k 唔識睇

傑飛 年年 美金 影都冇

個心好撚痛

希望今期有睇我文既贏大錢

Lm 睇佢報返直路

多謝貓仔

奇撚怪

我想寫文 怕無人睇

臨尾回返2.7倍win 其實都買得落手既

有我睇

重注哂傑飛同我頓

大家唔洗理on9

最後果場應該大把人呃自己覺得快步速潘狗我炒殺哂

其實騎師王最好睇狀態，今晚雷神手馬唔係太強，第一場天賜寶已有問題，加上星期日雷神尾五場表演，雷神輸係正常

好應景

三叔我老死 係咪有咩誤會，佢幫屌gel頭撚wo

cap圖嗰個咪gel頭撚囉

全晚總結
歡喜第五 (登左喺競馬知舍page)
勇敢傳說32倍wim,7.9倍place (連登俾料)
盈豐駿駒place
幸運美金

我買唔撚落手一道
買左頓

咪係

夜啲少啲人我再檢討下

同埋想睇埋片同賽事報告先

等容狗冷食啦 我都買左

真先生

衝出嚟柒

一樣輸隻美金，上次賭佢又輸

唉 醒唔撚起容癌熱倒冷去

嗌左買田泰安騎師王

疏

迷頓真係要擇日 貓B之前你無講錯

賺大把書簿費啦今日打假波

唔緊要,星期日一齊再中平湖之星伏

仆街 避左佢綽綽有餘

我睇埋賽後報告同聽日先再講
唔想屌錯騎師

1.x倍

賽後莫雷拉報告，「志友運」於陣上及賽後發出異常呼吸聲。其後內窺鏡檢查證實該駒患有「喘鳴症」。

莫雷拉又企彎馬啊

想上潘頓IG屌柒佢

今晚啲賽果有啲難攪
屌定先都得

快

想起底了

望一望，呢場全華倉

有乜係丫，佢一定唔會應你，之後第二朝就即刻post d打golf食gaddis d 相上去，野都唔洗佢又比佢撚番轉頭

算啦 成班人做拉西隻狗
俾d骨氣啦

你收咗幾多錢

我夠膽貼每一條飛出黎 真係一場都不買呢條撚屌

我三不買,潘頓,雷閪,蔡約翰

Me，今日除左隻臭狐搭q，真係一場不買拉西

[img]

感動嘅係，馬post終於有老鼠了

想問拉西係谷三個月未贏過騎王
田泰妍個時贏幾多次
分析下啦手足 d馬就差5多
拉西就搶先 分高下啦谷草

今日全日淨係買潘頓

今日又真係一隻莫雷拉都冇買

有得撚狗了 gel乜呢想問

特登走入去

向前看 有愛駒 盛勢 重注埋算

奇撚怪同我一樣好撚慘

電訊大炮又出嚟跑,又要欺騙電訊數碼員工銀包

繼續唔買

我次次都買 又抽個1檔呃我錢啦求你

比多次機會佢

潘頓

再抽一檔要報icac

近排D波好西 馬又西

文藝學家仲未俾夠教訓？

國際賽期豬死了

加埋豬左6k

星期日場一班搞咩 大半部份馬都係長d,係咪又熱身賽

講定先

你地繼續happy

我要寫定賽後點評同下一期了

岩岩睇完都R哂頭唔知買咩 唯有試多次

支持大蛇

我仲諗緊點寫,馬就度好,等緊排位

仆街

勝得威來的

成日睇錯兩隻 兩隻出親都買

星期日知舍會開賽日live 到時會同大家講足十二場

想call in

Lm

伸手拉西黨呢 我想撚9狗

講真。如果真係唔買雷神。唔拖佢d馬都幾難有錢win

不賭是贏錢

同場頭馬「勁皇子」事後驗出有違禁物質，稍後由馬會進行研訊其情況。一般估計「勁皇子」最終極有可能被撤銷頭馬資格

上次未審完?

勇敢傳說

另一個角度睇，佢啲馬贏一場唔夠輸，長追又唔夠肉食

場場贏熱q有錢贏，扑中條冷q全日輸都可以有錢贏

依家賭馬似捉牙拉邊隻唔得先有得賭咁

喜之星 要反彈了

谷草 我真係笑而不語

隻隻都係10幾20蚊 除非真係成萬車落去 小賭真係食條毛

今日又輸
傑飛 大英雄

唉

狀元才如果有p... 6-7 pq 97倍
好不開心 先睡了 沒哂心機

我睇你田雞好得幾耐

潘明輝停兩個賽日

聽日黃昏前投稿
打好左賽後評加一段感人給某位騎師的話
打好埋田草一隻了

不過我自己認為田草我唔會太過份睇檔位 所以我可以早少少打

賴維銘被罰款五千元，事緣他對已失去爭逐機會的坐騎過度用鞭，以及數次於舉鞭時將手臂抬高於肩部水平

今日要倒蝕

大英雄 傑飛
仲有隻騏驎怪

lm 等跟

真先生 ?

算啦。雷神已經叫做正氣騎師.熱都冇計😤

琪麟穎 RIP
講少少關於呢個馬名
其實係馬主三個仔女嘅名嚟

一野車落去炒飯度

公爵，係咪又係你老細介紹你識

同華恩庭一樣

個下認真唔比面

覺得馬王輝個堆4班馬係時候動手了
飛雲寶航天勇將新界之星

「金津輝煌」於九月五日被小組著令退出（馬主家有喪事）。
原來咁都有得退出

印象佢上季都係頭兩個月成績唔錯

機會黎未呀飛雲

仲有份禮物都未開得喎

上季都係比佢陰d陰d贏左幾十場
個堆4歲馬隻隻都狂出狂輸，不乏阿姆利則呢類馬
我覺得可以尋下寶呢

份禮物上次行圈覺得佢都幾得意
隻隻垂頭喪氣得佢開心彈彈下
既然佢係有試過谷草最快末段，理論上佢係有d質既
不過贏唔贏到唔勉強啦，始終都係包開尾

三叔=我的禮物fans

阿姆利則我真係星巴左自己
明明成個季前講開季要理左姚本輝先
結果無睇到

我決定今季開始追
上季無追過 應該差唔多了

我記得對上兩三次已經想收份大禮 收唔到

飛雲寶拍贏阿姆利則
之前馬王輝係咁鳩報路程搞到亂哂
我睇好今場又做冷殺手

真。銀行夾萬馬

我買左佢同天狼星pq

跟

等多陣先

屌 睇嚟我要星期五晏就先交到文
有隻馬條晨操片要星期五中午先睇到

今次無屌你
下次唔好事後 唔好gel頭

上多啲競馬知舍 like個page share下
睇多啲手足睇既文 唔係話要你跟
只不過促進大家交流下咁樣

呢個唔係
呢個係朋友嘅朋友

賽後獸醫立即檢查「傑飛」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

牙頓做獸醫

有樣野想問好耐 變奏係點解

打好左一篇野，我呢場無得屌佢

sorry 我屌錯左佢

例子
谷草成日長途走到對面有啲後面嘅馬突然發力走去帶頭

其實佢跑法可能有問題
但我更傾向傑飛本身健康有問題
呢隻都體弱多病馬嚟
所以我係賽後都有raise過呢個concern

比較常見谷草中長途賽事
有時領放馬控制步速，令到步速較慢。後面跟既馬頂唔順，或者騎師都覺得步速太慢，就會中段變一變佢。
中間或後面既馬自己加速過左帶頭既馬，變左領放馬。
當然要講一講經典新寫實派嬴女皇盃，莫雷拉中段變奏

利申：新手有錯勿屌

講小左呀

慢步速情況下

今季第二次犯呢樣錯
以後大傷過既馬 我唔會再買

柏寶今日其樂無窮好笑

明白哂

睇完真係黑人問號
想變奏

買馬真係好怕有感情
不過講真
係搏嘅一種
好多馬係搏佢有冇能力
呢隻我係搏佢健康與否
但係無可否認
情感上係傾向咗
所以影響判斷
以前另外一隻御皇鷹都係

大傷病馬真係試閘靚以後都怕
今鋪真係見過鬼都怕黑

有時一定情感左 我呢個星期日出三隻 有兩隻都好重情感..

同埋
留意下唔同人既度馬方式
可能會令自己有益處

柏寶成日都係咁，印象中成功次數超低 ，反而閪拉做得唔差

靚先生囉 近排既話

因為傑飛個閘係唔錯
但其實我信心都唔係咁足

唉 感情累事

另外想講講部能

今日好似白卷？

感覺上練馬師浪費左隻馬

隻加州

10月做多d 谷草直播
Ok?

認真頭先佢入直路真係越跑越勁

如果真係好唔夠人手又夾硬做會唔會質素下降

隻大英雄俾佢騎可能有，柒東推唔郁隻馬

黎緊會繼續做功課但唔參與住 兩個馬日都玩死我

放心
我地會好重視呢方面
遲d 除左想有d 賽日 做連登special edition
仲可能間唔中搵你地做下客席主持

咁好老實，佢講沙圈係top 果d

貓仔同意佢睇臨場係top
不過如果係想買既 下次比啲信心

Yup
最多因為咁而谷/縮注

季初真係不宜大注

今晚我都要反醒下呢兩個賽日

笑死 支持計哥

黎緊都係捉下D冷馬，
尋晚買下半場和親戚同時中到勇敢傳說，自己中埋條Q。

唉

呢個問題非常好!!
我寫緊篇文就係講中段變奏
盡快寫好再貼出黎

琪麟穎究竟咩事

開鑼日贏完大錢尋晚就輸一頸血

我唔知，我買左奇撚怪同綽綽有餘

腳球節有事
跑馬就係咁

前者 華巴講左 後駒此場無心戀戰 際遇亦未如預期
此馬 跑法彈性 而且交代有餘 田谷泥亦合
我認為胃口難測 冷勿盡忘

其實拿番梁家俊隻鷹同幾日前既放馬過來比較已經睇到。
前者唔積極絕對可以無影，後者全程找人pat pat返終回點，
黎緊睇實你點騎南京之友平湖之星

有時我相信身不由己

南京之友係我其中一隻會寫

星期三馬又出： 好富有
勇冠多
星期日又見面返工馬：
太陽喜喜, 駿皇綵, 雲信凡高, 總統至上, 佳運星, 育成寶貝, 我的禮物, 馬主精選, 電訊大炮, 飛壹般, 福之寶, 快樂世紀

唔知有冇漏

星期五晚8點 知舍fb live
到時本地組會有 潘頓追蹤器 同 一目洞悉
一目洞悉我都暫定講三班千六

個個騎師都係架啦

平湖之星再輸又有藉口換莫雷拉

潘頓追蹤器想睇
我今期分析寫左三分二了 其中琴日賽後評再加左一段給潘頓的話
琴日見到綽綽有餘眼火爆左 自己無參與

成晚望到潘頓都眼火爆

我all in左戶口落綽綽有餘有添
都冇計 整定
上次all in失敗 嗰次就係順勢寶

淨係講綽綽有餘同事必獲利都兩個人咁
屌 唔係唔比你輸 我知上面同你都贏夠
但唔好一出閘咁樣三疊望空 隻馬本身居中後上

聽完個心都痛痛地
我相個每一個馬迷都allin過比頓同雷

其實做法一如文藝學家。

老老實實
文藝學家我覺得佢走，基於馬房隊制。主要係要拉快步速比康神後上，不過法國萊唔生性。法國萊其實塞左都知無機會都繼續有騎。

不過琴日傾心星就一滴都無

傾心星要跑泥地

覺得已經用盡左,等隻馬有番角逐興趣先

如果星期日迷達會否太癲

輸死我了

唔洗眼火爆，潘頓星期日幫你賺返

拉夫卜不過手馬牌面馬唔多，潘頓(去馬)好大機會騎師王

冷要柒俊，下半場手馬勁到

買頓狗買到有陰影 但佢今次堆馬幾隻都追開

七彩拉倉會唔會現身呢
定已經冇野好現

果陣黑餘真係....
睇中果堆馬 全部中外檔 真係痴線
好頭痛

有樣野真係想問問大家
大家睇我啲文覺得我個幅度如何
應該再精簡定想我再詳細啲定不用修改

本身見到自己堆跟進馬 好多中外檔真係好灰...
但岩岩睇埋操 又覺得好似有少少轉機..
有幾個馬房今日d功夫 都有變化 當堂醒神番少少

唔使特登改
你睇番我嗰啲都係咁上下長度

黑人問號.jpg召喚

好 驚太長，覺得大家無咩興趣

屌 想寫超然 彈個拉西岀泥 又重作

應該得我個篇咁短

成日開口埋口屌潘狗拉馬，自己又成日買佢

我驚太長氣
今期照出兩隻算
等緊排位體重呀！！！

多謝你咁積極投稿
不過文句 別字有改善空間
加油

我寫真係麻麻 講野反而好好多

長都照睇 岩洗唔怕睇

跟貓sir有錢贏

真心多啲你地分享 諗多啲野度馬個陣

琴日得1P 2L，我覺得好醜，仲累埋人 唉 SORRY

多謝支持 貓仔姐
不過我都鍾意大家睇完之後係到問馬多啲

當b 場場狗會就汁笠啦
加油！

傑飛氣管有痰
我覺得咁計都係1P1L 不錯

2場韓國賽事
我會星日先分析
星期5 海外馬環節只會講下歐洲d 大賽

我仲慘過你
馬主有錢收,我咩都冇得收

你中勇敢 wor...

牛歡喜呢

一齊加油啦當巴

好快想到寫咩,今天交稿

我寫兩場 兩場都係得馬主收錢
一個第四一個第五🤦🏻‍♂️

勝得威 旌暉 太陽喜喜

華麗再現西拉又搶 屌佢老味

紅海威好吸引

華麗再現 紅海威 南京之友 見到西拉就唔想要華麗再現

紅海威又重回潘頓手中

頌友抖抖埋埋又一場

田草同佢鬥氣真係輸到底褲都甩

呢場好亂下
不過有個1檔

Agger

其實賭左幾年堅持唔買雷神真係年年都輸錢，我呢啲雞仔注就算買佢中左都冇肉食，賭到好氣餒

潘頓兩隻威 贏面壓一
條孖寶可能得五賠

新手

有時買佢都唔中啦
田草下半場表現同琴日谷草表現
仲有上季季尾 買佢都輸死人

老老實實
紅海威如果穩定發揮可以繼續上，跑三次1600一係贏曬，一係輸曬

呢啲咁專業既賽馬知識 一定要講自己新手
最驚自己講錯

提提大家，星期日頭場跑12點7

跑十二場馬

不過頭二場睇見都唔開胃

鳩洲巨星 馬王飛

睇到有三場好大機會去馬

當巴，你隻旗名燈已經幫左好多

潘頓最鍾意撚馬迷
一係頭幾場扮到果日好似好有心機騎 最後無影
一係就全日無影 最尾果場先黎做9c9

勝得威，紅海威，正本雄心

囉win個場大家齊齊贏大錢

希望唔好太熱

一係就爆曬seed全日非冠即亞
唔知以為佢差人幾十萬

機緣再現,頌友
大聲d,頌友同過邊隻串Q
友瑩格

佢星期日再輸去國際學校做校工再

細注既 買佢都難贏錢啦

傑飛真係搏健康
當家唔使唔開心
呢嗰pick賭嘅唔係隻馬實力
健康呢家嘢真係難估

見到有隻情感好重既馬...排左大外檔...

10場馬 １２：３５ 開跑頭場，

好大機會將來都會係咁。

走入埋就知無了

賭多兩場無多20

要肯定免費電視播到尾場

因為有兩場韓國轉播呀清

場數一樣係１０場， 但提前咗開跑第一場， 中間間場時間長咗，
有乜特發事拖長咗都唔使特登褪後邊場數既時間.

呢個先係原因

咩時間 ?

1500
1530
到時聽我分析吧!

多謝公爵安慰
琴日買左 「勇敢傳說」「狀元才」 qpq
我真係灰到想跳樓 全面機會....
pq都97倍了.... 好想哭

係 佢立心行入去就知冇，
同大英雄一樣

客氣了，呢隻算好明刀明槍，同埋嬴馬配備，再賽前加罩彈閘出賽不用
可惜取位不順
如果佢w 我輸少一半

寫完賽後評了，收拾心情brainstorm寫文
星期日好多機會馬中外檔，但我覺得換到賠率也非壞事

今次我會轉一轉手法，我只會品題兩隻馬，
以留取一定篇幅來提一些晨課有異常/ 有進的馬匹，我認為呢個係相當重要。

大家認為如何?

比比意見當囝，當囝會做得更好

我些牙左去我個family谷，我三叔都比左like了

好提議 因為晨操有進個d通常比較有賠率而且無咁易察覺(例如我

3，7pq都好分，影輸少少

理想回報又黎1200下星期三
重有比卡超

下星期三d馬度完,等埋排位就寫得

賽後你9UP卡洛斯接手好聽過阿澤

光芒再現等左好耐了
我上季最後一場講過三場內見返真身 一定三甲

潘頓,不了

我頓開工未...
唔求你贏曬 起碼穩穩陣陣比三甲我先

課閘好似麻麻喎

真定假啊
我都係比多個角度大家諗
始終下注的各有不同

出左文話你知 但今次可能星期六中午先有 唔好意思
賽績派睇的 通常會好似
但係晨操派 各有各睇法
例如隻馬好起勁 係好有力定還是未識學好留力呢
隻馬好悠咁 咁係懶定放鬆哂呢？
各有睇法

希望品題之外 更可同大家講晨課異常
我會講埋伏馬 唔會只唱好 冇意思的

大家好～新黎報到
賭左馬都有六年

之前都會係呢到睇下但無咩留言

見到馬版依加熱鬧左好多

希望可以同大家交流下馬仔心得

星期三準備又出專業分析

盲撐... 減分啦

出完記得出膽王, 無謂 nga 咗個位

有，呢期係呢個

[勝得威平湖之星]九月十日沙田十場日賽討論區

我尋晚執曬資料開跑埋唔記得出
不過尋晚會貼快報的

又撚9

勁嘉輝下星期三終於都出了
如果唔係拉騎咁就好好分

等左幾耐？

睇直鏡魅力知心真係好肉酸
彈得最快跑三疊

話說最早罰停賽兩位騎師係
東東同蝦片

佢拍雷公個課已經覺得佢FIT
估佢會季初搶攻
今場對手弱，大好機會呀

下星期3 都幾亂，好多馬房多邊線馬，但出馬量好少..

大英雄 匆匆再來

肥文，牙Me 要睇實

沈集成都要

發明小子好惡，但d功夫又少少問題

潘明輝快跳左一段,到底會係炒飯定細潘
炒飯就all in,細潘就少注

睇直鏡以為問頂高鋒 同 上海大師頂住佢,

横鏡睇就其實巳經彈開咗個零身位..

潘明輝罰停賽呀

埋都應該 cut 唔到.

all in

上季一樣咁贏
琴日滿載一樣跑得唔差

有時隻馬唔受得咁多操 緊係儲埋跑一鋪
你地操練手法派同我諗既野好唔同
我覺得最緊要隻馬行出嚟夠壯 夠爽 有火就得

歡迎
我新人多多指教

琴日隻星光大師行圈好番小小就綠格

呢隻我覺得少少高峰已過

老老實實 好同意華師兄之前講
有啲馬房做到好辣 好似樣 一滴都無
谷草田草步速形勢有時真心好重要

最撚心痛鴻圖飛星季尾 又同勝得威拍閘 落草地
又係輸到夠曬剎科先跑得好

初步睇武術冠軍同埋天皇巨星都唔錯
高柏新一口孖寶

聽晚睇埋晨操就決定

武術冠軍問問我老死當家
佢應該有啲野會發表

我淨係睇左我寫文嗰啲場次

好難頂到下星期三

下星期三我望到有隻馬
不禁唱出 眼淚在心裏流

有無手足估中到！

重有幾日慢慢睇
貓兄你通常投注方式係點？
我現場就買開單win
過關就通常買w
有時都會買下正副q過關

我近期單棍wp多
多數1/2w3/4/5p咁買 睇下信心為主

自己無咩運過關，眼界又唔太好，所以買單Q都係一場場咁買。
我學生哥求贏少少多啲洗費出下街食下飯
但知到唔少手足都玩大彩池

霸氣.....

晨操未去到最銳個時

斬左手指同佢分左手

勁嘉輝....
但我會要埼豐 呢隻惡

比卡超

佢WIN 我贏起碼2千 屌 三重彩 一二名 騏名燈 >好富有

我就無咩大彩池命
過關就有唔少代表作

琴日TG睇完你條真飛
心有點痛

埼豐 惡呀

最心痛騂龍...

咁多人留意勁嘉輝
呢隻我季尾睇左兩鋪
隻馬同傾心星一樣，無晒前速
今季試閘仲有咁既情況
下下落後十個馬位，真係有大心臟先好投注

埼豐
神舟小子
敬無極

3隻必搏

敬無極琴日算唔錯呀

好想星期日allin盛勢

係就快

達少

唔好再講，好嬲

琴晚隻陀飛輪咁樣跑都散唔晒

呢隻三班好惡架
小心呀

想迷

計哥又怒屌潘頓

都估到 Jeffery hea到咁

其實都因為對手水

呢條友...

睇睇下勝利名星快放兩段開氣
匆匆再跑1650 其實幾著數
1650 一早識跑
而家有埋長力

大家好啦 咁我係李_ _ 咁我今日呢 就想怒屌....
計哥呢就乜乜乜.... 笑4

本身下個星期三有諗過寫勝利名星

狗會唔公佈

咁大獲....

宸龍消失左都無人g

哇 咁大鑊

真係黑到仆街先會咁喎

9月5號已經停左操

上水先 正本雄心

等睇又有其他練馬師屌奧運倉

呢個星期忙 寫唔切文
本來寫超然 仁愛之星
事原大仆街搶騎 重作
所以想寫同場軒轅齊飛

佳龍駒出事，報告明明寫咗跛腳之後改口供變咗「有不妥」
其他馬出事，明明跛腳又寫句「有不妥」算數，係生係死都唔出聲唔俾人知
Freeman個邊行馬機出事傷左九隻馬，又提都唔提

仲有尋晚琪麟穎出左事都寫句「有不妥」就算
狗會你啲報告愈黎愈1999都算
係生係死都唔俾人知

乜撚都形象行先～

皇天擊殺騎翡翠紅星終點前墜馬都專登剪走左
之後比人屌到馬會upload 返原片

上次follow左競馬
大家睇開邊個facebook page刨馬
呢排追開rw 成績唔錯

利申:唔係打手

我記得有個page次次跑完先改帖文 命中100%係咪佢

應該唔係 星期日既馬 佢今日都出tips了

唔係啦應該
印象中見佢都圈低邊啲中邊啲唔中

今日份工最後一日返工,聽日有時間寫星期日日馬,有冇人有興趣睇埋,有先寫,冇就下星期三見

利申先:我買親都係冷馬,唔中唔好插

一定有啦清

一定插係咪

留名學野

迷多次頓 再齋推唔撚鞭唔鬼買

我都係 半冷機會馬

隻勇敢傳說冷過一次就唔會冷
反而星期日有隻拉馬潘騎隻馬我有興趣

巫兄 快啲分享

屌 好想賭馬呀
好撚想搵人同我傾下！

原來 upload 翻原片嗱 ? 抵屌

tg你咪有得傾囉

呢到都得

尾場？ 其實尾場我都會拖 件綵衣

唔係

豈等閒1200嫌唔嫌短

同埋大家對我篇文有咩意見,提議下

link

錶之勝個單已經話左馬會有幾黑啦，隻馬有事又唔想人知，最簡單搵個醫生講句食欲不振就搞掂，再唔係就被退役

呢單如果唔係我識人係馬房做都唔知，蘋果仲話因為隻馬中暑先退出

銀豐神駒仲係度喎
咁佢有無事

宸龍 尋日報名表已經消失咗

有無得加tg

琪麟穎都係退左

支持自己

其實麥菲文單野咩情係點?

呢隻我幾鍾意
但均速型 千二會難跑啲
今場步速應該普通 甚至會略慢
希望佢早段積極少少 擺番前啲
咁就有望賺少少步速

武術冠軍今日細圈

而 天皇巨星 葵涌老友 就有跳..

牙武你隻腳唔好有事啊....
星期日靠你了

武術冠軍(退出)

馬會網頁無左 賽績易？

跳先88，我篇野要寫過
有一半係講佢

唉 本身諗住重鎚呢隻位置
見用郭能一定大大鞭車落去
同我走去退出

其實 5/9 跳完... 6/9 機場..我已經小小驚，今日仲要唔跳 內圈...唉

我要排位體重呀
我屌 幾撚時出

我出賽未

九月十日 有冇巴打入場？

me

到時見

以為有新添

未寫,今次會試哂寫齊十場,逐場會選一隻冷門,睇下會中幾多
上次歡喜唔中中隻勇敢傳說

善者終於等到5班了

無人騎有得威了

武術冠軍已退出

短途馬錦標

連田泰安都唔肯去日本？

要係香港騎騙騙

眼淚 在心裡流...

不如韋達

好慘 威仔係咁被飛

哇 好慘下..

【名不副實】一對同廐意頭馬落場 返嚟周身唔聚財

第七場「綽綽有餘」賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說並無發現明顯異常之處。主任獸醫（賽事管制）昨晨在練馬師方嘉柏的馬房再次檢查「綽綽有餘」時，發現其左前腿不良於行。「綽綽有餘」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

我頓做獸醫又成功
不過都要屌佢騎得差

笨輝親自落場
推騎個班正仆街
特別係[size=6田泰安[/size=6]

以為自己係咩，真係臭4，雪佢啦

咪係 玩鳩我威
比張好牌佢都唔識上
123分馬唔騎 騎111分馬

我頓不如轉做獸醫啦
次次出閘前ban鳩莫雷拉啲大熱門

邊度講太妍唔騎威威

馬場兩大獸醫 一華一洋

梁家俊 潘頓

太長，唔post出嚟

慘慘豬

搵華將去啦

香港騎師係日本有場地經驗嘅仲有……
13少，黎水佬
搵莫雅,神蘇
最多笨輝比錢

叫老巫去客串啦

史卓豐騎過，可信

皇天擊殺

G1騎師

黎水再攞多次G1

去日本，禮讓好緊要

咁佢d快去日本教馬啦

大家有冇意見等我改善下篇文

皇天擊殺啦 最佳人選
講真 我威第一次去 教下馬先 下年再搏

韓國有隻馬叫勒是霧都

啲翻譯又做幾乜勁

睇得多中國有嘻哈

笑死係咪JOHN SIZE玩鳩笨輝呀

比部機嚇親搞到係部行馬機全速跑左8-10分鐘
然後相繼冇力
中暑既中暑 其他有D就撞親要抖返幾個禮拜

gai

有冇人要揹鑊

不如泥水算啦屌

高柏新退出隻武術冠軍
咁可以買大啲葵涌老友啦

家俊啦 再唔係薛寶力做返日騎師騎返
有得威初初跑個陣佢地騎過下

操練100分了

笨輝靠自己啦

蘋 果 頭 條 ： 周 日 受 注 兩 場 韓 國 賽
永 旺 年 年 縱 橫 大 地 抽 好 檔

【 本 報 訊 】 馬 會 將 於 周 日 受 注 兩 場 韓 國 沙 地 一 級 賽 ， 連 同 沙 田 十 場 賽 事 ， 全 日 共 受 注 1 2 場 賽 事 ， 頭 場 提 前 中 午 1 2 時 3 5 分 開 跑 。 韓 國 賽 事 ， 香 港 代 表 馬 有 由 沈 集 成 訓 練 的 「 永 旺 年 年 」 及 「 縱 橫 大 地 」 參 賽 ， 分 別 出 戰 韓 國 短 途 錦 標 1 2 0 0 米 （ 2 時 3 0 分 ） 及 韓 國 盃 1 8 0 0 米 （ 3 時 3 5 分 ） ， 兩 駒 均 配 羅 理 雅 ， 他 昨 晨 仍 有 到 場 操 馬 ， 到 昨 午 才 與 沈 集 成 啟 程 往 韓 國 。

這 兩 場 韓 國 賽 昨 日 在 當 地 舉 行 排 位 抽 籤 儀 式 ， 沈 廐 副 練 丁 冠 豪 （ 圖 ） 替 「 永 旺 年 年 」 抽 四 檔 ； 而 「 縱 橫 大 地 」 抽 得 三 檔 ， 上 屆 韓 國 短 途 錦 標 盟 主 由 港 馬 「 積 多 福 」 排 二 檔 勝 出 ， 且 看 今 戰 兩 駒 抽 內 檔 能 否 為 港 隊 奪 標 。

都幾多國家應邀

成手馬都幾好

星期日高柏新最大機會馬應該係呢隻啦

派錢俾人跑，又冇香港咁熱，人地黎唔奇既

文打好了，到時再上黎講，等佢地post左再講

獎金好似都不錯

打都未打

睇都未睇

喜得福一落班即換雷神跑返田草1400
個陣上到3班就遊花園

好識部署

我覺得寫一至三隻短短地幾過癮

寫好文了

即係覺得寫下一兩隻就夠

明刀明槍落班食
好過用牌仔換賠率爆鑊甘

btw今晚知舍一周! 2000 fb live!
會講下幾單大新聞
本地環節有dylan嘅潘頓追蹤器同小弟steven嘅一目洞悉
海外組手足Homan+軍出將會講幾場海外大賽 包括matron stakes!
請大家多多支持

我自己覺得係
一兩場重心冷馬好過十場刻意求冷

我用返個人既身分講
其實好難十場都冷 所以揀有信心既就夠

買冷馬真係好講福至心靈，又唔駛場場試，唔駛為冷而冷，遇上一匹覺得好值搏既就買下WP，拖番D正路配腳，往往有得分下。

好歌推介

幫貓B 宣傳佢女神

痴線 又老屈我

係人都知你迷hei黨 日日丁heidi

每場揀好四隻 等幾個巴打出完文睇下邊幾隻一樣就直接重注

權力幫

你個名

翻天三十六路 奇

多謝呀田 小妹要派我老死貓仔
正本雄心呀 呀旺細佬點止呢個級數！

牙獎話聽日真。派我 劫富濟貧
他日牙旺拎G1 第一個派返牙獎

點知我獎贏左呀旺個g1

我都就快攞g1

篇文寫好搞左等緊回覆

收皮啦，我暉出嚟殺哂
講完自己都覺得柒

配皇天擊殺

牙暉星期日跑贏細威先再講啦

細威今年似唯一一隻殺到旺

皇天擊殺(教馬師)

喜旺寶贏四季旺
四季旺贏有得威
我贏喜旺寶
代表咩

笑4 四歲系列時你係邊

貓b,頌友同友瑩格串Q代表咩

幾時會比返蔡頭騎

遊馬河

三班遊

友瑩格同幸運如意串Q
幸運如意贏紅衣醒神
幸運如意=頌友>紅衣醒神

我彩係打比都第5喎

好辣殺
仲係到飲緊奶

一開波買返嚟好似想買打吡
都好似有報名

英愛馬係遲熟多,望下垃圾天才

龍船=喜旺寶》四季旺

有報啊 唔夠分跑

開台喇!

我旺四歲系列贏曬喜旺寶啦

牙旺今年無Group落袋 從此絕筆

想迷gibson
但少左隻武術冠軍

收唔收到篇文

有無概念圖 幻想唔到 唔明咩一隻行慢左 其他格就骨牌效應困住

今年雲絲仙子係味會黎試閘

九條友同時間一齊用跑步機跑步
前面條友仆街後面會點

收到啦

【馬迷請入】肥豬阪神競馬場一日遊

好厚面皮地宣傳下
求各巴打正皮推post

你係今年馬王黎架喇 打算成季重注你

大家可以留意下 喜愛自由，見無人講
三班近過，季尾個場跑得好，個日全日不利內欄
閘好，檔靚，有賠率
跟住美好家園同喜得福跑，形勢會幾好

今晚先聽返playback,出左街

我會做腳

...

大聲咗少少
今日有位手足私底下比過我

我見成日齋up 唔係咁好
咪講下心水

有喜得福 大樹遮掩
應該有十賠八賠

講下笑

呢隻馬跑得出都幾惡下

貓b寫好未?

一早寫好加交了
今晚可能有得出

今晚唔出住
聽日中午開始連珠炮發!

華麗再現係比西拉搶？

原來霍清呃鳩我感情

都叫騎過嘅
但我都覺得梁家俊騎得ok

上次非常堅個場我覺得跑得幾好

岩岩節目講左
呢隻我冇揀到 覺得班底唔係好夠
可以睇番replay

up上up落輸慢步速後上情有可原
但係拉閪騎我就會飛

唉 睇左幾年腎仔
我打啲野同佢有時講啲野真係有少少似，特別講隻南京之友。

向天發誓，次次早著先機出前已經交文。

唔通你就係腎仔

容癌三寶

我係腎仔洗咩係到鳩up

利申：迷腎，迷卡洛
睇左幾年佢地節目，學左好多野

尾三場佢三隻都惡過狗

通常惡過狗都會......

巫兄咁快想撚我狗
我寫左南京之友

機會真係大嘅,你篇文我睇左啦

點解你地可以光速寫完

一有報名表已經諗左點寫

貓B篇文

當家精選巴篇文

華SIR篇文

小弟篇文

請大家多多支持

多謝大家支持我，文筆上我會再改善下。但思路上我希望大家明我講咩，同我吹兩嘴你地既睇法。

我啲文筆真係好撚差，我同當家寫同一隻，想知邊隻，入去睇下啦。
佢文科人真係寫得一手好文，簡而精，高下立見。

華蛇篇文都幾好睇，唔係分析，有啲投注策略感覺。
巫清上次tip歡喜都有個唔錯既第5，鍾意冷品既朋友可以都睇睇。

點睇霍清雷超

C欄1000
上名率高於50% 3檔

諗緊喜之星 同 葵涌老友 邊隻做膽好
BTW 貓B覺得我頓手馬買唔買得過騎豬王

兩隻都無異議
老友個檔仲好

正本 雙威正正路路都有分落袋
不過似馬場惡勢力騎豬皇多 騎足咁多場

星期日俾班小朋友熟習返入馬場嘅感覺姐

馬主精選又出，仲要有1檔

紅麗舍上次13檔都追到第5，今次個檔好番咁多

仁愛之星

對手咁差,近都唔奇

G 3?

點睇七彩?之前谷草後上有段，但雷神騎兩次都料今次騎返1000，雷神仲未棄

必先要諗兩樣野
1. 係唔係咁短馬 1000田 一口氣跑哂
2. 1檔 而且雷好大機會會放前小小跑 跟前左會唔會last冇咁強

我認同馬非五班 雷唔放手都係要點
而且馬身的確係結實左
我亦會做配腳 因爲呢場1000 各無把握
如因雷而成熱 要三思

我覺得凡係已經跑左幾場,除非有分頭先會考慮

梁家俊， 楊明綸， 泥水榮 幾多馬騎

D 文開始係Facebook 公開
大家記住比番d like 咁多位巴打
越多like 越多人會睇到的

行馬機

【 沙 田 馬 場 慘 劇 】 麥 菲 文 8 駒 受 傷 另 有 1 4 匹 新 馬 短 期 內 難 跑 ！

點解楊駿個page可以有成萬人like
對比心悅個d多咁多
我覺得心悅會好過佢

唉!!見到有d page 都心諗唔知點解
But 有1日 我地大家都會超越佢地

G3都當係

睇好家俊手馬

努力改善文筆
希望吸引更加多人睇我

慢慢做起佢

理想回報又係潘騎

呢場佢好多都騎得，未必騎理想回報嘛

仲等多年 威仔都唔細架喇bor

超然開飛1.2倍

原來貓B鐘意玩ipad
不過heidi yanny同aka三個對腳真係好正
正過我條女對甲組腳多多倍

佢怕我有g1佢無

洗唔洗加密先呀

molamola

場場都2,3倍位置q
比狗賭

終於追完po 睇完文
見到貓巴提listening

南京之友大手啦
上年追到損手爛腳

晏少少又一場兩隻
冇你地咁多技術分析，純粹揀心水馬，有時都可能冇咩原因
唔投稿了

如果真係用史卓豐 擺明恥笑佢啦

位置Q好多時都比狗賭

多謝德國巴期期支持
我寫唔到個精粹出嚟，文筆問題。

南京之友第一季連勝三元個體重同加陣算最接近
呢場又唔會熱得去邊 容癌食得啦掛
不過少少擔心步速 不過步速慢少少都試過得

震夫綱

有君悅灣怕咩慢步速
btw你d文筆仲好過我

你比人震到馬都唔夠膽賭

屌 真係好垃圾我啲文筆
我真係想比個腦大家睇我點諗算

第六場

R3 R8 R9 R10 完全一樣

佢再嘈我買哂成個户口d錢

呢場雷神真係你買埋我𠴱份
要贏一早贏左
覺得佢係另一隻贏盡

我𠴱兩隻純粹覺得識跑泥地又有表現

R9 達子要爭氣

放得出應該穩P

r1 應該最好賭，得幾隻馬要揀

巴打們點睇 大收成 我自己覺得幾好
同埋機緣再現 有咩利好因素?

好多場都唔爆
季尾嚟

兩場泥都亂到比狗賭
大收成憧憬7磅 殺到埋去放
不過勇冠多一定頂死你 二疊望空足全程
當然諗就完美 佢快過勇冠多自己帶

勇冠多一千谷都夠快，操起左
同亞馬寶寶一樣部署

Marlet咱有道理
我加陣會多留意開左氣一場既馬
由其徐雨石 姚本輝 沈集成咁早有表現既馬房
唔會漏咗葉楚航呢個畜生 開季前咁積極 加陣一滴都無

咸成今個星期日好似係韓國
佢手馬我覺得好弱 打算全部唔要
希望到時唔會柒到隻隻有

睇呢場個個唔同心水就知幾亂
天皇巨星 佢無出閘個鋪已經開始買
如果步速夠，佢都有機

肥航暫時鍾意實業

喜之星太多人吹奏吹到大熱
搏下5班馬王永高先

叫左佢地唔好吹架啦
不過個閘走晒光，係人都睇到

但睇q飛，都係1-2大熱，臨場永高反而似會大熱喎

有精彩時機當爆左嫁喇

47賠
wp 10蚊

好難唔寫呢隻 大夫寶藏 全世界都吹捧呢隻
唔通出啲山埃比人食咩

皇天擊殺呢個賠率真係要再諗諗

請支持愛駒永高

上次個第四呃左我全季最大注呀

點睇銀豐神駒

但係我靠佢個第四+撳錯注碼，今季先唔使收山

買番黎架炸

岩岩訓醒 見到知舍出post了
藉此宣傳一下 當家 貓b 華ching等等 的也出了
大家可以參考一下。
附上當囝一文的link:

今次有一部分講下晨課改變 想睇下個效果
歡迎巴打點評 慢慢再執style 謝謝。

喜之星排13檔大熱根本唔值
C跑道通常都利放頭或跟前守好位馬
依加排左個13檔加上同場步速都唔慢
佢唔留後就有機會比人頂出三四疊
試閘贏左但同組試閘對手麻麻而成為熱門有隱憂

馬房單野搞完之後即刻唔敢買

得我揀君臨大地

我要啊 次選

我同貓都講
13檔其實有25%上名
如果覺得2-3 疊夠殺 可以要
如果覺得蝕唔起 可以直接飛左佢
以去季果種過終點山雨欲來點到即止
以佢5疊入彎 都衝咁好
足證唔止1200米力了

當然我同意成熱不值

用皇天擊殺大熱真係唔值
不過馬秤馬 你叫我揀其他又好夾硬揀上去
同埋上季季尾開始好 轉去靚佬全到又keep到體重
起碼有憧憬佢會跑得好先 隻馬未見底或者連見都未見過

知道勝會重飛過佢....

驚聽日忍唔住同南京之友共存亡🚬
上一次共存亡係鴻圖飛星(659場次)，結果我好似潛左水大半個月

大家支持下我同有份投稿既手足啦
當然一眾有心搞page既手足
我都想挑戰下自己，除左去旅行，我都想寫足咁多期。你地係我繼續寫既動力
歡迎屌鳩我或同我討論下點睇我揀既馬
文筆差，自屌左先

如果要搏我始終都會搏隻葵涌老友
大家都係未見底 同埋葵涌個操練真係完美

炒飯哥突然冇鑊氣？羅理雅：我經歷過困難階段！

真係好心痛炒飯係香港咁
佢差一個伯樂

老友當然都憧憬
我諗佢今年好好多
用返部撚 大鞭大鞭殺左去

除非聽日超級利放，唔係既話淨係買紅麗舍

要同貓仔對賭了

呢場買既話我會搏冷歡樂盈盈

睇左你琴日講君臨大地

放心，我如果真係共存亡多數都亡

派左我貓了

牙獎今次真係派左我

他日我旺贏錢第一個派佢 唔會走數

老友一條飛
喜之星一條飛

我獎贏左旺又點算

咁我跳樓
真。亡

歡樂盈盈死磅多
操練狀態一般 步速偏慢仲要頂磅後上
但40幾倍又太過份

俾錢買咪有幾千like囉

正路計平庸之星死膽

睇聽日利咩先，呢兩個賽日俾到個教訓未開氣未必放得出 keep到咁冷其實好抵玩，上季同緊咩馬跑

依兩日唔中既馬得兩隻係賽後冇事

牙康講可愛寶果時串鳩肥鬼落班食

正路計

潘狗不離不棄支持揮手區

燈健 某馬報心水

七彩

快樂世紀 葵涌老友 永高 知道勝

星期三中華寶貝冇p今年唔參與了

唔參與呢匹馬咋 係咪

我都出左稿，返工太忙少上黎尻up
有時間我會寫稿支持競馬知舍

文就出左，大家參考下

果然係好撚憎皇天擊殺
點都抽下佢水

文就唔開名，仲之有條撚屌，將幸運大師初出一役托大跑q

高新上季如果無16win，史卓豐責無旁貸

只要唔係吳長進騎都會大力車落去了

63倍個次中過 希望用返柏寶

綠寶呢

第十場同路呀
不過會睇高歡樂一生少少

ching識野，俾多個tips你，李易達大軍壓境，出馬十一場，一定連場上名。搏佢開齋

砂漿邦一定要拖，大摩好少馬報名正選後再大閘

去到第44個賽日
我自己整個半程總結+揀得最好+最差既馬
同埋推薦五隻有走勢既馬比大家

屌 我真係諗到好遠
聽日都未開始諗左星期三要邊幾隻

星期三已經諗好,等埋排位一野扑落去

李易達上星期三都有呢個味道
呢輪唔得就一定係下輪

條友唔冷個隻唔去
李賤達

我覺得係今舖
永高，永常喜，火天大有，美好家園，機緣再現。呢5隻淫到癲

睇哂晨操最鐘意都係皇仁大師
D 步頭踩落好有勁

一場3／7點睇
隻3咁快又跑

火天大有一落班食相兇狠到

佢d馬根本無路捉，操練一般照去，唯有落班就拖下

睇番行馬機條片，好恐怖

3相隔一星期未必變到身，7號今季未睇過跑，肥葉冷門淫得很

頭先睇閘有隻百步穿箭好勁下，睇個狀態應該會係下個星期六報三班1400
急不及待想玩玩了

Link ?

隻7自己睇佢個閘跑得幾好
分分鐘改一改跑法擺前d

睇完行圈就知係龍定鳳

隻豈等聞晨操以為第二隻馬黎
全哥好野

新手玩馬仔
想知行圈要睇d咩
學下野

睇電視就睇隻馬毛色神情，有冇狂流汗亂郁之類
如果現場我會睇下佢胸口同馬身d 肌肉夠唔夠壯，同埋可以留意下騎師個樣有冇特別著緊，隻馬騎左人之後有冇變化，好似天賜寶呢種行圈濕哂又流口水既就要小心了

利申新手

信達就是運氣的證明

冇呀,睇小米個節目中播番，越轉壞快失左控

多謝！！

好想睇

之前見到有隻成口白色泡係度玩口水 通常有無話代表咩?

玩利可能係純粹貪玩
口水多到流出黎好大可能係因為綁利唔習慣，好似人硬住野都阻止唔到口水分泌， 個人認為都參考標準之一

文都未寫好
聽日完場早啲寫埋專業分析就寫定文了

如果成口泡 證明佢fit到震!!

佢今年啲馬隻隻行出嚟都好靚
唔跑得都睇得
迷全

新手想問野
聽日莫雷拉邊幾場可以贏...

頭六場 已經買左6x1 拉win 了 等收錢

決定迷潘

小妹頭場買了莫雷拉獨贏 穩嗎？
想化定妝落馬會收錢

穩
絲打買左幾多？

買左2000獨嬴 夠嗎

善者 實業風采 做得好 勇冠多 雲信凡高大家點睇

呢隻會睇死
仲打緊文 聽朝篇文會解釋

小妹鍾意勇冠多

又迷毒

寧願要牙旺細佬都唔實業

迷楠大將軍

夠買過堆化妝品了

其實柏寶 部能餓左咁耐呢 實有幾隻上名....不答你信不信

係

霍清又迷霍
實業風采狀態唔錯喎 我會揀架

寶業風采綠寶唔好吊住喺個二疊三四位咁,我會激到吐血

上一季真係用得好盡下，加上巫兄講左一個重點
主觀願望緊係好理想，十檔照殺埋去二疊就二疊，我驚到時二疊都無。仲要柏寶，我真係唔知佢最後係咩位跑。

咁我寧願要啲我知佢係咩位跑緊既馬好過

內側快馬唔多 最多都係駕善 肇慶威威會跟前頂一頂佢
要埋二疊都唔算難

想講講隻正本雄心 我都幾懷疑佢千六到唔到
話就話四季旺full bro 但性能唔一定完全一樣
上次正本雄心跑谷1650 末段都交唔出好強嘅衝勢 末段24.02
跑第三都係受惠快步速
而且谷草1650回氣位多啲 又短直路
黎到田草1600 我會覺得係幾大嘅考驗

點解尾場砂漿邦可以唔用貝湯美既?

做唔到磅

正本雄心上年三歲仔真係算搏左好多場
無錯佢係賺左快步速 但初次谷草1650三歲仔上名既馬 其實好唔錯 起碼證明都有氣量係1650走一段 唔會一早收工 走都唔走比你睇
1400佢有時有餘勢睇下 我唔排除佢需要更多時間先撻得著既馬 抽個唔差既檔 換個硬淨師傅 我有啲憧憬
田草以往賽績其實都穩穩陣陣

實業風采狀態計 馬身 落腳 全組最好
但我呢幾年都好少買啲射程範圍咁大既馬
同埋驚綠寶多

好多馬既位我覺得係未知數 所以十檔我有疑慮 殺到埋嚟 入灣走先當然惡啦
駕喜係咪100%留後 上季泥地1650都跟前
李易達一對 賀腎嗰隻我都唔太知

同steven兄交流下感覺幾爽

不過我呢場未必參與

局勢混亂又唔知會唔會落雨，買兩者唔太熱既馬
R5 盛勢
R8 鈦金剛

頭場要歐洲巨星 老闆叫我大力車w 佢話識得個馬主 叫佢今日拉頭馬

趁篇文出左 可以講少少點解唔要實葉風釆
因為佢係燈塔島個仔 仲要已經七歲

我都買左頭幾場阿拉

直落四win 之後又玩野

終於睇曬你地嘅文啦 貓B我要咗你第二隻

場5班直路我放棄了

縱橫大地

寫左5700字，已經唔想再打過想講既野
但今次我寫左牙旺細佬同正藍旗

3大熱門真係買唔落手

發過燒你有無事？

支持出文巴打

終於溫下書,第五場好似比較簡單,冇咁多不明物體

睇曬了 支持霍清

容癌條仆街係咪自己偷偷地買返自己啲馬
突然位置熱到咁

子健揀左咩馬？

我幫你屌佢個女

佢d馬真係唔聲唔聲好d

多謝公爵支持

不得不承認有感情
但我都有野支持我揀呢隻
呢場邊到搵喜旺寶同佢跑

R1 1 萬事欣 9 歐洲巨星 ( 2 大笑大少 )
R2 3 永常喜 10 金威利
R3 3 駕善 5 正本雄心 ( 4 駕喜 )
R4 1 永高 13 電訊大炮
R5 1 喜得福 2 銀豐神駒 ( 7 喜愛自由 )
R6 5 超然 7 天皇巨星
R7 2 醒目名駒 1 馬上發財
R8 4 紅海威 6 君臨大地 ( 10 君悅灣 )
R9 10 仁仁友福 5 軍勇戰略 ( 2 平湖之星 )
R10 3 仁愛之星 11 巴基小子

R4 五班 1400 米

永高於五班作賽僅一次不入前四，於29/8 的試閘直路移出推落去追勢不俗，重配贏馬騎師潘頓全力為李易達取首勝。

電訊大炮上場取位有阻濟，原先黃皓楠欲取盈進內欄位置不果，再移出去發力為時已晚，過終點後餘勢引人換上最近手風好的田泰安，再追。

其他配腳：知道勝跑法主動落班用上土皇帝莫雷拉，可能會守在非凡者，做得好之後直路移出外檔衝甚至自己放頭，同樣五班惡馬。

正藍旗上季尾一場直路未有望空，季初承其他馬未夠狀態或用質素殺入一位。

我都覺
佢w飛無咩落過 我諗p臨場回

第一場 大富大貴
第二場 永常喜
第三場 正本雄心
第四場 做得好
第五場 紅麗舍
第六場 勇冠多
第七場 旌輝
第八場 紅海威
第九場 豈等閒
第十場 雲信凡高

今日信潘狗騎豬王

希望今日有啲冷門啦

絕對有,我望都有四隻坐位望輸贏

想要君臨大地 但成場無馬放頭

但無勝得威

平湖都唔算好大聲,臨場回下機會又提升番

我唔係講平湖 華兄
平湖咁樣梗係唔買

君悅灣
不過唔使驚 君臨大地慢步速都可以衝得勁
華麗再現紅海威嗰啲咪又係要追

南京之友係咪

起程入場,我中學阿sir唔知醒起身

驚塞車ar 守中間位置跑第3果場追勢差好遠

以馬論馬啦
南京之友上季啲績梗係堅
但表現不嬲比較反覆
睇佢操練個狀態都好一般
我自己唔會揀佢

君臨大地個閘

君臨大地個問題係9月4彈課草閘
27.6 24.2 (51.8) (田泰安) 頌友
時間突出?又唔係呀
神色靚?頌友仲靚過佢

記得上季呢個時候佢又係試一千米閘
又係一過終點就自己湧上
然後又有表現
真係搏下

體重已經上升返好多
試閘過終點後有返興趣角逐
呢兩個係我主要揀佢既原因
我篇文都有寫
唔係要佢殺曬 普普通通三甲
我希望佢做到
南京之友四次跑一哩 三次頭四名

如果講反覆 君臨大地都唔見得穩定過南京之友
不過實際上君臨大地叫有贏過一哩
狀態的確唔差

LM 好多都係馬膽王d fd

幸運如意搵潘都唔搵柏

已經失去信任

overall嚟講，君臨大地係全組最fit個2隻
時間無意思

君臨大地之前反覆可以歸咎於未閹
點知閹完即刻跑得好 成隻都定左好多
所以我先咁睇好佢
我甚至覺得佢上番二班都冇乜問題

頭場博佢有冷腳都幾好

閹完咁快可以跑翻好我都有少少驚訝

據知田泰安請廐主姚本輝食檸檬後，最新消息乃50歲的法國老將巫斯義，是「有得威」幕後考慮人選之一，只是當日法國上演凱旋門大賽，未知巫巫能否上陣。

撞埋凱旋門大賽
13少

唉...搵個騎師都咁難
睇黎我地都要請有得威馬主上黎傾下計

支持

最主要撞正十一跑馬,你試下唔係十一跑馬,幾多騎師會爭

其實都唔會爭
因為佢地認定咗佢係唔叻果隻
如果佢真係咁勁，赢得
一定唔會有人推

雷狗衝去跑啦 佢覺得威仔食硬既話

妖安安分分搵華將咪得咯
中國人最鍾意歧視中國人

我自己覺得今次唔搵華將嘅最大原因唔係實力問題
係場地經驗
而且blizzard從來都未試過交俾華將
今次遠征大賽先試華將 會有啲冒險

得家俊一個carry到
仲要佢肯先得，又無操過

第十場大熱都係$71

比呢隻逼害過

自從有莫雷拉之後都好少見到呢啲

尾場堅係亂
睇完都唔識買

仲要係香港唔勝大熱

搵本地騎師囉
柒俊啦

其實有得威配李寶力仲好，後生又有日本場地經驗

點都好過搵老巫 點會有披
搵泥水 有場地經驗 識出閘就得

2人合體

搵唔到騎師 最尾會唔會唔去

點會無披 卓爾名駒 今日...

都話姚本輝搵唔到騎師會自己騎

你老味呢d先叫博彩
係奠雷狗條柒頭搞撚到隻隻2.x 3.x

第四場想試下呢隻

頭場睇黎都係開個紅盤先

馬台新手。大家好

頭場萬事欣有冇計

我都諗緊要萬事欣定銀城福星...

大天龍

馬主精選

頭四場真係唔識欣賞,小注玩下好了

全日重心飛雲寶

j2咁早開

一放到底

出閘脫腳

若智神智不清

668 個沈國成

有外國轉播

子健精選 七彩 (668) 喜之星 (新報)

跳得
買咗

第一場

「萬事欣」[/red]放頭跑啱C欄。「歐洲巨星」[/red]跑法不及前駒主動。「銀城福星」目前分數止於位置。「大笑大少」初出例冇。「大富大貴」暑後有進。

第二場

「金威利」速度快是爭勝唯一本錢。「善者」重戴眼罩是利好因素。「贏盡」不知何日止跌。「名馬」如跑慢地便不用理會。「永常喜」內檔且馬重大增，有戒心。

第三場

「實業風采」老馬休出有威脅力。「正本雄心」跑1600米料可勝任。「駕喜」與雷神久別重逢。「飛越峰」增程是否可應付，確有疑問。「火天大有」對手與勝時相差很大。

第四場

「知道勝」五班1400米往績頗佳，乃馬膽之選。
「電訊大炮」開氣後增程合理。「快樂世紀」上場走得不錯。「永高」五班惡氣足。「喜之星」如果跑1200米較為安心。

第六場

「超然」演出平穩，但肯定賠率超熱。「勇冠多」早段有機會貼到欄。「頌友」重磅爭P。「一帆風順」能力一般，可取在檔靚。「機緣再現」有卡士，心意則難測。

第七場

「勝得威」路程專家兼配搭可靠。「旌暉」受讓前駒9磅，可挑戰。「駿皇綵」增程半信半疑。「太陽喜喜」淋地好跑。「醒目名駒」路程非理想，騎師搭夠。

第八場

「華麗再現」應會跟在中間較前位置，膽材。「鈦金剛」前中段處境幾好。「君臨大地」快步速幫一把。「摩高一丈」短中取長而已。「紅海威」濕地性能欠佳。

第十場

「香江穩勝」難贏，但以其條件可爭前列。「砂漿邦」靠放食胡。「仁愛之星」泥地短途演出準。「鐵男」神經刀，拖腳。「巴基小子」歷季首回合名次普通。

長話短說／洪禮賢

一齊贏多啲！

18馬膽係咩？

要小心隻6, 貝湯美

各位手足準備

精選P
銀城 精選PQ

一定賺

唔該

贏多啲

Rich

tommy 係邊 ？

仲病緊

R1 1P

卡生串佢
卡生：病毒感染咁快又好得返

馬會wifi連唔到

室外差D

好似冇乜肉食

銀城福星信心驚人

大摩馬房主帥貝湯美，開鑼日立即交出頭馬先聲奪人，可惜剛周三卻因為受病毒感染而未有上陣，多匹坐騎易配。

雖然如此，今戰貝湯美呢位澳洲騎師復出，仍然有五匹坐騎在手，而且昨午所見，當中三匹摩廐坐騎的獨贏賠率不足6倍（見表），而且其中兩匹屬位置一面倒大熱門，反映有人對騎者的健康完全冇擔心過，甚至對呢位好手的坐騎爭勝機會十分睇好。

值得留意係來自波士馬房的「銀城福星」，此駒今仗初配貝湯美上陣，是否合拍尚成疑問，甚至睇埋開操後所有晨課紀錄，騎者亦從未有過檔快跳甚至踱步，但昨午獨贏曾熱至4.2倍，當時位置只得1.3倍，信心十足之下，提防今日票到馬到，如臨場見落飛不妨跟進。

賠率有路捉／周仲

頭場大富大貴

暫時得隻大天龍最抵博

9 w

1.9w 不賭便是贏

大笑大少 銀城福星

我中意7號

位置Ｑ 沙田 星期日
第1場 位置Q
6 銀城福星
拖
4 獎金勁
5 電訊朝陽
7 大富大貴
8 大天龍

博爆隻冷入黎算

比狗賭

agger

跑乜

腎仔又笑鳩吳嘉晉

未開跑

吳長進, 做返場好戲OK?

買邊隻好

忍手算

呢場不賭了

2倍你屌埋我個份

6拖 1 8

咁樣贏

吳長進真係唔長進
咁都貼唔到欄連place都冇

鄭俊偉又win

卡生
話大富大貴有明顯進步

屌我買2搭7冇要拉狗

又雷神

歐州巨星都出到

９—７—２—１

Cashed

吳嘉晉 可以放頭馬讓左條欄比人跑

雷神日

大富大貴

So easy

屌你tommy 中撚哂腳

隻鳩洲好輕磅

你挽曬佢啦閪拉

中哂

歐洲巨星放頭 唔撚識賭

痴撚線，咁樣俾雷閪埋欄

食屎喇莫雷拉

銀城福星分手
買親都4455

前邊仲快過萬事欣

唔好事後

一放到尾 痴撚線

潘狗跑比兩步頂死佢啦

蛋糕正常番

咁撚輕磅 雷神騎 質新馬上緊黎點輸

我前面有講啊

事後俾人屌或者要派是常識吧

百屌成材

其實個個貼飛都唔敢貼銀碼
係買太細定買太大

下場繼續迷雷

係wor

莫雷拉直落四win 無難度

10蚊注怕比人笑

同埋呢場d 馬真係好水

都唔好啦
啲人見飛好敏感

講自己中咪得

第2場 拉騎117磅1檔
要柯煙了

莫雷拉快啲過日本la，點會放到頭

好希望佢一世唔好返香港

117磅雷狗冇得輸?

旗袍嚇死人全程外父咁外

In 羅富全

同大家講聲唔好意思先!
因為技術問題,賽日live將會稍為延遲
我地會盡快處理 同大家見面!

5班1000 俾狗賭
呢場睇馬算數

跟
唉

五串十六玩下

其實買Q飛走拉狗係咪好豬？

頭先買7拖2 6

係呀 冇錢 唔可以賭得太多

＄５０ 有人話大
＄１０，０００ 有人話細

什麽是大， 什麽是細 ？

雷超？

莫雷拉超級賽馬聯賽

雷超

亮相圈好多廢老

有無機

2
6
7
11

落到5班都7x倍

買唔買好

師兄請三思

岩 有$都唔執

永常喜個place好似幾值玩

係 場場買莫雷拉咪得

下半場唔撚買啦

加油喇咁你兩位
贏埋我𠴱份

點解呀
有錢都唔執
莫雷拉啦

岩

無話要博冷
比啲原因出嚟說服大家

講個騎師 我好難跟呀

數碼專區d女仲係咪上年個批?

終於開到

直路1檔喎

大家點睇4,6

6666666

有情風好名呀

試閘早段例快 有前速

無人要贏盡？

點都好，最怕買大開細

10 11 +-Q

4 1w3p

想要3 4 6

我諗如果四重彩腳 四連環一定要拖埋 檔位始終個上名率驚人

[旌暉仁愛之星]九月十日沙田十場日賽討論區 II

[url]R2 3 永常喜 10 金威利 [/url]

「軒轅齊飛」助手與「精益旅程」賴維銘試八百米，前駒走勢活躍，火力冒升，暑後進幅三級跳；後駒步大力雄，神色活躍，馬身壯碩，火氣旺盛，一對有賽程馬皆有爭勝水準。

行圈睇 OK 既

根據過往Data, 今場 開心美麗 必入3甲

精神上支持，呢場不賭

直播係咪有問題我開唔到

D E Feraris 點解 ??

6 8 10 11

雷神想開心，為什麼需要等

試多次？我開到

贏頭場 輸九場
莫雷拉

名馬

11 2 4 5

4.6

迷雷

超

贏足十場

笑4